[HKCC] 齊齊過3爆4 (9)

俾摺毒生的溫馨提示:

1. HKCC人是可以用poly lib的 (自己成日一個人走去poly lib溫書)
2. HKCC 同POLY都有開24小時既房 (HKCC 24小時房又名HKCC Student Hall of Residence)
3. 紅日 POLY D building 係會LOCK的, 但係我地張學生證是可以拍到入去的
4. POLY canteen 係某D時間要CHECK學生證的,而我地張學生證係可以入到去既, 所以唔洗驚
5. 考試時間就連poly lib都可能會無位 所以要早D去

ASSO大辭典:
呢度會講下上到黎有咩常用詞語 (歡迎各位幫手加下)

LECTURE: 一大班人(約100人)一齊上堂, 上兩小時, 主要講下書/LECTURE NOTES既野
TUTORIAL: 與LECTURE之中約25人一齊上堂, 上一小時, 主要溫下上一堂LECTURE既野/做下exercise, 亦係project搵groupmate既地方
SIT堂: 去人地課室上堂
KILLER: Assignment比低分既lecturer
FREE RIDER: 咩都唔做既Groupmate
紅磡/HHB: 紅磡分校
西九/WK: 西九分校
Hall Can: 紅磡灣分校隔離 POLYU HALL既CANTEEN
SOC: 學會
shuttle: 來往HHB,WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫: HKCC醫務所醫生
(補充中)

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)

榮發、餃子王(汁左好似係)
大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
Hall Can(等開返,,,應該心美)
民食,時新,金香茅
Burger King、三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
蒸品 蒸飯/包
興城 米線
一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food count裝修 唔知整到幾時 1/F開返
魚米家 (奧海城)
花園酒家
譚仔
SUBWAY
大津 日式
潮記 粉麵
甜館 呢間執柒左去算啦, 貴撚到仆街又唔係好食 d野又少叫野飲又貴 試過叫青咖哩雞d雞得2, 3舊

評下冇俾巴絲介紹既
新個間 八囍串: 個人覺得都高質過上面個d, 但就衰在太少位, lunch time入面full晒唔會去
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般, 奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多, 2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係有關死亡鐵三角既Q&amp;amp;A, 適用於所有讀HKCC既人, 因為全部都係你地既必修科黎
下個開post既巴打見到既話希望放係置頂到比新生睇下

1. 咩叫死亡鐵三角？
所謂死亡鐵三角, 係指中文, 英文同埋CCT, 你一年total要讀4科
English for Academic Studies (XXX) I &amp; II
Chinese Communication for College Students
Creative and Critical Thinking

2. 點解要叫死亡鐵三角？
- 主要係因為依3科專出爛grade
- 中文係主要用普通話上, 我唔排除有lecturer間唔中用粵語, 但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修, 而且mid-term test好向左走向右走多濕勁野考, 包括考你寫簡體字, 最高grade是A
- 英文學起上黎就冇咩難度, 但份mid-term test真係偏難, mean得50分到, 英文底唔好既依關都幾難過 , 最高個grade派到有A, 但得3%人拎到
- CCT對某d人黎講可能好淺, 但對某d人黎講係好難, 前題係你要concept夠清, 明白佢想做d咩, 依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白, 總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜, 唔明白既話, 你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做 最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
- 中文同英文佢唔會fail你, 就算比個爛grade你都一定要你pass, 所以好似冇得retake
- CCT就可以retake

4. 英文好係咪有優勢?
- 我有個fd UE B, EAS I拎B (3.0), 講左咩自己參透下

留名

5.咩grade先retake到？
-正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到
D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去

6.點樣申請retake?
-去ik搵佢拎form填 填完交比佢等佢批
記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

7. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
-可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一
最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

8.點解要讀summer sem?
-每個人目標都唔同，有人因為想retake個科而summer sem又有開而去讀，又有人因為想sem3讀少一科（即係sem3讀四科而去讀，唔少學霸咁做）

搵左好耐先搵得返呢啲

成粒鐘都冇新post

1001有d冇留意，更多既係不負責任

搞到啱先望到中醫201c有位都提唔到嗰位巴打上去轉

聽朝10點鐘記得準時上去add drop
係最後機會

中醫201B 求201D

放書(副本) + 齊Notes + 齊Assignment
CCN2187 Biological Psychology
有意留低email

一到6半放學時間hhb多撚人到行到去hellcan多人到要排隊慢慢行先出到門口，十足回鄉要排隊過關咁

CCN1102 hotel operation B08A想轉B08B

請問SOCIAL SCIENCE係咪3.3以上先叫穩陣D有INTERVIEW

朝早都好多人
今朝返去印notes見到層層啲printer都排哂隊
上到11樓先叫冇咁多人

我覺得唔穩
聽啲人講3.5或以上先穩
利申： social science cgpa 3.3

新post 再推
btw 本野放$70
唔記得講

上完十一半堂 喺4樓等𨋢多人到癲

你year2 ?

係

新po留名

Jj插地核求 中醫b03d轉b03c

Cct b05a想轉b05b

好似city AIS ppp 過3.4 唔洗in都有機收offer

收CCN1005 EAS書兩本

有冇人覺得今個sem hhb多左人同嘈左好多

藍色個本啱唔啱呀？

真心AIS都要3.4咩

eas II (health studies) group 202求204

我都唔知 問下人先

今日收到email 個list見到 summer eas 又冇得retake
仲諗住聽日遞表交

女廁永遠排長龍 印野又多人排 之前都冇咁誇張

放新版ccn1008 stat書
tg @ABC6776

有冇人有intermediate accounting 厚到你唔信嗰本書

求舊書

出價200蚊一本

唔好太殘就得

HO b09a換B07c
FA b10b換b10a

有
點搵你

上個post見到有巴打放ccn2003書 可唔可以tg我
Tg:hkccbook

ppp好似dse英文有4/ielts 6.5 加cgpa 3.4先會in都唔in就收 ais就不嬲都冇interview 3.4 3.3可能已經係n手飯

睇返database 3.5左右都no interview 3月-4月收offer
3.2x-3.3 收n手飯
當然啲數據都唔可以盡信

Tg stephello

有無人放fm書？
tg: thaliaaaa

3.45 或以上

想問下有關Summer Sem 嘅問題

1. CCN2049 chinese and western cultures 同CCN2017 Introduction to Chinese Culture 邊個易讀?
2.Summer Sem 大約有幾多人take?無fd一齊讀group project 會唔會無groupmate?

平放紅色EAS書
$50可議

放
CCN2004 MO
CCN1008 STAT

收
CCN2121 IA

tg@kenneth12345

收 2003 marketing easy2learn
email: kaman123820@gmail.com

intro chinese culture 超爛cul舊年讀到仆街，gp pj A 左，assignment a 埋，竟然出B仆你個臭街，考試25分一條題目，都唔知點撚答，好撚on9

CCN2017好似幾好讀 有fd summer 讀 1個A 1個A+ 話鳩背就得

Secret個post你開？

no

係咪好多人轉左科 wk好似少人左好多 hhb反而逼左

讀過2048中史 身邊有friend都2017中溝
兩科都背好多野 中溝仲要勁多文言文 完全死記
同埋呢兩科china related workload都唔係輕
利申中史得B 個friend中溝最後exam半放棄狀態咁考最後都係B

Chinese culture 由頭到尾都好認真讀 最後得b killer係關鍵

1103 Intro to Tourism 手揸B02C Daisy，好好好好想要Benny

有興趣email changegroup4@gmail.com

祝爆四上ugc

最後一日add/drop喇
跪求中醫201D轉201B/C

中史

係因為今個sem有得add drop 有啲人會為咗個靚時間表去hhb嗰邊讀 同埋有啲GE科得HHB嗰邊有

有冇人未收到cc寄既transcript？
D fd好多都收到

催下佢啦 我之前寫信催office之後即刻收到

Year2?? 出完GPA後兩日已經收到

我dllm print 左成兩個字
我影完 打完依個comment 都print 緊
祝你過1爆2

201c有位

Hob07a換b07c

伏科

求CCN 1041 202A 轉 202B

嗰位巴打係咪轉到
終於唔使再日捕夜捕201D有冇位

唔知轉中醫個位巴打起身未 有201c

轉咗

太好啦
幾驚你唔知
201c個位琴日5點開始就係到

就係琴日捕咗成日都見係0
第一日add drop等到最後一日終於轉到 好感動 雖然最理想係b

我放左b喎 個位原來唔係你要左
而家個位仲係201c

唔夠手快 一開就已經係c
唔緊要 上堂得閒再睇下有無b 依家已經好好多

我放完login返就見到個b冇左

Ik問我係咪錯左地址所以郵局寄唔到

屌sem2開始冇朋友
點解班入面個個都自己有堆fd

有無巴打可以幫手睇睇ccn2003 intro to mkt 仲有咩gp 有位？

Agger 屌

一樣

Push

cct b05a 求b05b

收marketing easy2learn

eas II (hs) group 202求204

係咪要呀巴打 留tg呀

多謝translat放01既好人
有dayoff啦唔使再求從來未郁過既ob

收 2019 commu書
放 1054 普通話書
@poooaa

放comm書 @poooaa

Marketing b08A求轉B05BC

eas II (hs) group 202求203/204

Cct b07b 想轉b05b

收2003 marketing 書

點解咁覺得

有個巴打話想要B10B fa我放左

勁多史實同人物要背 可能自己本身冇歷史底
背得勁辛苦

我商科jj sem3讀中史 不過本身對歷史好有興趣

求cct b07b

有無人ccn2019 communication 想由B01A/B轉去B01B/A?

Mo b05a換b05b 要兩個位
Tg:ayoungmufc18

MO b05a換B06C

我地而家同班

係呀

巴打放左未？

賓尼老師世界級
利申A

Thank:lamlamK

原來係巴打你，真係萬分感激

In Benny, we trust
利申A+

因為我都轉到B10A

星期五朝早咪有幸見到你

放 IT Stat TM Eas 書

intro to tourism本書？

記住唔好讀intro to communication同pfp呀，伏到hihi

點解
利申sem4 讀緊

背好多野 寫好多野 仲要諗好多野，難出靚grade

Yes TG me michaeloleee

有冇巴打知Summer sem報咗兩科，一科retake。但而家後悔唔想讀呢一個可以點做

summer add drop period drop左佢

係咪Add drop完先俾錢？

都可以咁講既

收FA書~~~

放eas綠色書

收mkt easy2learn. 有意放賣者留聯絡方式

中左伏

點搵你？

intro to communication 有冇人係B04?

聽日係咪無add drop啦

有冇讀IT嘅巴絲

?

商科 cgpa 3.5
報poly 1st choice acct
求指教2nd放咩穩陣啲thanks

差唔多分搭單問

收IA書
@kenneth12345

same here

有無囡囡可以比我請杯咖啡？

Acct condition 3.5
怕唔怕有風險

都係搏一搏 但聽講poly 唔睇second choice所以唔知點好

same
日日單丁坐頭嗰幾行

有冇巴打知summer sem點報名？

有無巴絲打賣marketing本tooeasytolearn 問左好多人都話賣左

「Yes, but preference will be given to first choice applications」唔係姐係睇2nd choice咩？

Poly 開始派interview 係俾first choice
Second choice 通常係in完first choice 直接unsuccessful 先會派interview
On the waiting list就會企左係到

但個別科會派俾second choice

利申 好似係 有錯請指正

自膠 係marketing essential with study guide

SUMMER SEM讀intro to psycho好定gender好 有冇巴絲可以比到意見

Intro psy背野勁就得
就算Asm pj b range, test exam背野勁都拉到A

急搵攣毛巴打，我有b01想放

B01B

好多人呀

放marketing書連本easy2learn
Telegram:ccassodog

有興趣唔識用tg

出左dean list未

日日睇email都未出
希望有自己份啦

Eas書係咪乜色都冇分別

有冇email

我b01b 想轉a

收CCN1005 Eas書兩本
th:lamlamK

搵唔到ccassodog喎

我b01c 想轉b01a

有無人放Elementary stat 嘅書？(A brief version)

telegtam id: shiuuuuu

你留你tg好冇

放假前上Peter Lui B01
Elementary Statistic Lecture
坐第三行個班同學
好心有人打電話嚟就快撚啲收線啦！講乜春電話

檢點啲啦同學，都咁大個喇
我唔想上堂開口話你，咁樣盞大家樣衰

有冇人MO b05a可以換B06C 我超級天地堂

放
eas書
FA書
思方x2
tg: @hkccsecondhandbook

有興趣呀巴打 放左未

放MO同FA書
收marketing
tg:@assojai

yr2申請transcript 係咪免費?
係寄去屋企?

未放呀 留聯絡方法 thx

tg@bbb6571

eas 1 jean cheung 伏唔伏

正常係唔洗申請 CC會自動寄去你屋企 我同啲fd派完GPA後兩日已經收到 乜都冇申請過

transcript同CAT都係會自動免費咁寄比你，唔洗申請
係寄去屋企

可能係wkcc跌左
有見過/執到可以聯絡我
[連登有愛] 我唔見左隻好重要既手鐲

收ccn 2019 Commu 書
有意tg : ccget4

去過邊層？

今日10樓，7樓，2樓

仲未收到, 聽日去IK問下先 thx

幫人間
HM year 1 3.9有冇機？

上年3.8 今年差唔多

搭單問，知唔知ns同acc大約幾多？
我諗唔爆4都唔洗諗

幫fd問，仲有bm

收IA書
tg @kenneth12345

其實sem4係咪已經算係已成定局
今個sem好冇動力讀書, lecturer會唔會明知sem4啲學生要meet condition都照kill?

呢個問題好難比答案你，但無論真相係點，希望你都盡全力讀埋佢

求hk史中文notes
Deartogo@gmail.com
好人有好報，祝君過3爆4入3大
另放綠色2015版eas,200蚊，一版少量highlight,其他冇原子筆冇highlight,有包書，非常新淨

NS Acct 一定要起碼4.0

各位year 1巴絲打 year 1個暑假好去考ielts（如果需要）考得差三個月後又可以考過 唔好等sem4堆埋先考
利申：今期星期考 好驚呀

想問如果Summer sem報左一科之後有冇機會轉讀其他科？

有無人知走火警走幾耐

收綠色eas書 tg: pkea123456

感謝

走緊火警？

有冇人知year1 cu science 派緊offer 未？？

唔知year2 先報elite tour 有無機會呢

唔知year1 但好似冇乜野可以填到落去 有無機會呢

summer sem都有得add drop
或者你依家試下send email去office同佢講都得 上年有fd係咁做

Elite tour 基本淨係睇gpa

咁n展呢

收綠/紅色 Eas 書 tg@bbb6571

一陣走火警，有無人相識

幾點

3點至3:15

Thanks

有冇話wk定hhb?

我淨係知hhb係

Cct project 無乜方向
同埋整出黎個model係咪要work?
求巴打指點明燈

想請問下各位Soc Sci GPA大概幾多可以試下報 Non-Jupas
Full-Cert

acc一定要4.0 /以上

好人呀

Eas 100放唔放

放綠色as書 留價同tg thx

我上個sem cct 自己一個做，5組入面第2高分

Groupmate/classmate 勿相認

大約幾多...

我都面對緊自己一個做，啲組員好似將個腦坐住左咁

人地話無乜方向 你答啲咩

問我啦，問我啦

曲線想人求我

再問
Sem3同sem4 compulsory既科可唔可以互換？
例如sem3讀CCT Sem4讀stat 但係我stat有信心啲想sem3讀整靚啲個GPA
咁可唔可以sem3 drop CCT再add stat？

唔該哂！

compulsory唔可以郁得 剩係可以change唔可以add同drop

好值得去㗎

有冇人放marketing 書

有冇人放IA書

6000 去17日 美國
就算唔係for nonju interview 可以有嘢講
個團抵唔抵自己諗啦

好似之前要大約4.2
我year2 希望要求低d 啦

Oh 最有信心既科係sem4

睇黎3.尾 year1 唔洗諗

我都係join個去台灣耕田算

本來都諗住耕田 而家轉軚報elite tour

有fd 上年year two 3.8x去左

個fd話上年接近無year one 去到

絲打year2?

有冇人有mkt書放

終於知Ben kf 教fa係廢成點

唔記得報summer sem send email去office補唔補到

遲啲仲有啲tour想睇埋去邊，其實點解要分個叫elite tour，做嘅野有咩分別

Business?

收fm書
tg: thaliaaaa

Year1

收ccn2019 commu 書
麻煩留一留 聯絡方法

係 可能佢細program

ugc?

Elite tour去上堂
另外個啲就全程都係玩
不過番到黎都要寫番份report同present

有冇人暢順上到cares?

@poooaa

求eas綠色書

tg: pkea123456

放 stat書 （CCN1008)
FA書
兩本都有包書，勁新，冇寫過野
另外收easy to learn
Tg:

放2019 commu書
放普通話1054 書
平放紅色eas書

Tg poooaa

想問到底係睇cgpa定係淨係睇sem3既gpa?

Sem gpa

其實ITB書有冇需要買？

冇
背哂notes就夠

但好似教完都唔太清楚教左咩咁
情況同szeto教MO差唔多
當然szeto差啲 上完一堂lecture都抄唔到notes

堂堂唔小心瞓左
最後靠背A+
冇睇過書

收CCN2121 Intermediate Accounting 書
TG: bookzera

有無engine 師兄指點下我
Cgpa 3.47 想讀mech
報poly mech又太博
報bd engine又聽講好少位
應該點報好 就deadline

我都諗住first bse second mech
巴打gpa幾多

玩好啲

有無engine 報左hku o既 人收到interview
想問下有無咁早出？

收mkt書
lihkg40223@gmail.com

Sor 應該係cgpa 先啱

仲未dean list ?

通常幾多先入到

皮己收 btw 唔該巴打

已

Poly有咩水泡科好？

有無同學仔星期一in Bu Soc Work?

有無今個Sem/以往跟過Michael Wong讀過Investment嘅人對佢嘅評價

Yup

有冇人讀過cost accounting？覺得呢科易唔易/伏唔伏？

你中學有冇讀過COST ACCOUNTING?如果有讀過會好少少
同埋你fa拎咩grade?
如果ACCOUNT底唔差 計數又唔太差 呢科拎A應該唔太難
利申: ACCT人 A+

2.9或以上都可

舊年佢教一科 唔係investment
mid term exam會比tips
不過佢教吹水科我覺得唔錯 教啲有計數嘅可能麻麻
因為個人中意聽佢吹水

限時開放下hkcc telegram group先
綠毛蟲谷比中東spam 呢個係本土ccgroup

我星期二in

我星期二

我無讀過呀，我fa拎a+
我聽朋友講bafs入面既cost accounting好難，加上我本身數底唔好，有點驚

有個fd dse5,fa a+,ca得b+

想問讀hm year2 入ugc marketing 跟住係咪year3
同埋有無話邊d科一定要讀先會year3

你今日睇左DSE份中史卷未
睇完你再睇番cc啲paper你就知咩叫狗也不屌

push

收ccn 2019 commu 書
telegram : ccget4

唔開放啦 個個入完黎唔講野

我中學冇讀過，FA拎A，今個sem讀緊cost accounting，個lecturer全程講英文
其實你今個sem都讀緊？

有冇人知summer sem 學費資助既表去邊攞？

有d會問你係唔係year 1同year 3 entry都接受
應該唔會，最多入去補番credit
ching你好似唔係好知non-jupas發生緊咩事咁喎

明明DSE中史就難過ccn2048好多，DSE仲多野記，同埋背完都未必識，ccn2048根本鳩背少少野都ok，有埋中史底仲輕鬆
利申：dse lv3，ccn2048 A

其實唔難幾好讀

又返學啦

Week1上左堂tutorial 即drop

week3啦

收2手 EAS 書一本 FOR SOCIAL SCIENCE

TG:hkcc2book

點算呀

有冇讀過HO既可以解答下lecture 1 professionalism 係intro定都係考核範圍？

有冇人報咗中西溝 summer sem讀

有冇人會參加International Summer School Scholarship ?
有冇人去過可以講下去左邊間school
上網睇過d學校summer school要ielts 6.5-7先收
仲有係咪睇gpa架?

Not yet

聽日去聽sharing啦 希望見到你

幾點邊到 要報名？

唔洗報名
WK 12-1pm S103
HHB 4-5pm 707

上緊堂 算了

問多句 補番credit要讀多年？ 唔該曬巴打

報名唔洗睇gpa
你報啲唔洗考ielts嘅學校囉
(其實真係好抵去 自己一蚊都冇比過出嚟 ）

絲打去左邊？

歐洲 再講自爆

出dean list未呀屌

未

咁心急做乜

屌 今年禁撚遲

就算出咗 dean list
d 錢都要遲d 先出啦

想知自己有冇份

GPA計到4.1
佢顯示4.0
咁即係點

最高去到4.0咋

因為上個sem遲左考試

有無中西溝神人，指點我做project & 教我點溫有$100,拎到A有多100

有冇人去左
係咪一定要去先有scholarship

上個sem表示jamie做subject leader有出💩💩

想問讀過nego既巴絲
想問下你地會點溫？

好簡單
Mc問你學生應該要咩professionalism
A)專心上堂
B)食煙
C)校服一星期洗一次

唔清楚

背晒佢

今晚有得搶平機票好糾結
如果完sem想去旅行邊個月最安全？
好驚miss non-ju offer電話，
利申係gpa低、等食N手飯嘅廢jj

梗係啦

幾時出癲list呀 等緊d錢黎開飯

開學後

有冇今日去左sharing既巴絲講下個sharing講左乜
我想參加 但個sharing無論係hhb定wk都撞左時間上堂
祝答者過4爆4.5 收齊offer

放FA書
tg:Jaaaacky

一字不漏 將word背曬佢？

Word 無視佢啦
睇eunice d ppt 就夠

因為word檔太多？

好多根本無用 一堆例子
你食得晒word 檔咪食囉
我mid term 淨睇slides 一樣滿分

唔該巴打
祝收盡所有offer

今日幾點走火警

放綠色eas
Tg @ctcdi

私補dse 一個鐘都$100啦…我諗無人會賺你果100

難分真與假

好似3點半

真心咩又走

聽fd講話要
1530-1630
好似係
我都係聽返嚟

Sorry 係我出手唔多闊綽

其實中西鳩 食曬啲notes同背例子就搞掂

利申：bianca門生

道家，乜家乜家都要背？

Group project點先高分

背曬實無死 仲有一定要睇required reading 最好背埋 佢上個sem出左四成落required reading

Group project 答唔到你 但正正常常都有b+ 決勝關鍵都係exam

Required reading 點考？

今日hhb有冇走火警

中西溝project其實要做咩 無方向😑😑

絲打係咪做sex love marriage?交流交流下

Jessie同eunice d ppt係咪唔同？
Btw jessie成日講到呢科好難A 好驚 考試d野striaght唔straight forward架？

唔清楚

考試都係case study 叫你搵返用咗嘅skill/suggest 用咩method 你明咗d theory 同背咗d definition 就得
其實你可以down pastpaper 落嚟睇下嘅

想問wisenews係唔係一定要用圖書館部電腦先得架？電腦室用唔用倒？屋企用唔倒

想問拉把最多借幾多本書?
如果去polyu圖書館借係咪計埋落上面嘅quota到? thx

4.5底分 姐係你地過3 等如我地2.5

但我哋每升0.5先一個grade，亦唔多人有a+，都會比人減翻

唔緊要啦 大學識睇既

講多無謂 入到黎讀就知咩料

成日都因為差dddddd就冇左0.5

Agree

我都係

又討論 結論：一跌跌0.5好唔抵

結論係 大學識睇 討論都無謂 讀好佢好過

係屋企都用到

放ccn1005 stat書一本

仆街啦 唔記得報intern

大陸個個？

收1028 stat 書
@poooaa

求ca書同fm書
telegram: thaliaaaa

有冇人知The Broad Discipline of Hotel and Tourism Management 呢科係讀咩

sem1得3.1gpa係咪冇機 商科

岀dean's list未呀屌

無4唔駛諗啦

Raizen lam份日文功課點交

速大叫我面試

正路過2.5 報自己相關嘅學系 英文course有C+以上 應該係直接俾offer

幾時出dean list

有無人分享下MO project你地做過咩社企

巴打cgpa幾多

有冇人可以分享下喺hk cheung教導engine econ下點讀呢科野

放全新probability and statistics for science student tg:baleisgod

CCN1050個兩本

想請問其實係咪建議做社企多d

其實正常啲人都係簡做戲多

Ielts係咪要經學校報又夠分先有得refund

戲易做好多 好似

文科幾多分入到dean list?

我宜家先知私轉tutorial 都要交form（次次都同個lecturer講就得，點解呢個唔俾 ）

好多asshole仔

好似好難咁 又無乜guideline

因為我見做電影無乜guideline
所以傾向做社企

做社企通常都唔高分

想問下cc係咪有得睇牙 之前聽巴打提過 想知補牙個啲點 貴唔貴同埋好唔好

有 去poly睇 洗牙幾好

建議你直接去poly book 電話/網上booking廢嘅

如果真係好既 佢自己出左去揾食啦

你又啱 都係出去睇算

2.9

mo project 做清潔公司
我份proposal 拎A
最後份野拎C

收FA書 telegram : hkccJason
Email : hkcc.lihkg@gmail.com

之前add/drop 手多add多咗科 依家想drop翻 應該點做
係咪要親身去ik交form
有冇巴打試過

點解既？
衰咩

做戲啦 戲點都包到底 社企一做錯方向就低分
利申 做戲攞A

我個組都係做清潔公司

因為我果組冇(靚)女

冇記錯上sem 交果時 同期仲有個eas project +eas essay
我好似9成時間拎去搞eas
mo 個project 又有人free ride ,成份野得3個人做,最後有d位我都hea做同抄下d前輩既source算

好彩final 爆seed 最後個grade冇事

放CCN2113 Financial Management書 9成新 $100
telegram: kh2522

Ice tour係咪會比拎左roa嘅人優先

啱呀做戲啦 用個POLC 起碼唔會錯方向 MO都係考試爆seed緊要

利申 社科JJ 份group得B+ 但最尾A

有冇人intro psy係may poon教
可唔可以講下佢地assignment 1既要求

瘋狂con 佢啦

佢d consultation hour撞哂上堂 lecture tut落堂又要狗衝去第二到上

一百都唔洗你想點

純粹呻下
頂你個肺，Kathy Sin ！
利申eas2 嗰嗰

唔係

IA 好難

Year 2 tax blaw 仲

佢有咩問題

西太后，勁小器

大家覺得CA定IA難d?

dicky 有2種搭車方法
OP1 MTR
OP2 BUS
同樣系1HR
問題:MTR塞佐15分鐘會否導致 搭MTR的opportunity cost 上升
求解🙄

No 對Bus個value冇影響
依家MTR塞15分鐘 只係增加咗MTR個Time Cost -> 令到Bus嘅opportunity cost上升

CA 難小小 個人認為 MC好難

但唔係會分monetary cost 同time cost ga meh

Opportunity Cost: Highest Value Options Forgone
所以opportunity cost 咪係op2: BUS
咁opportunity cost改變咪就係BUS呢件事有改變囉
所以你既option MTR有咩改變都唔會影響opportunity cost
利申: 9up

有無人去過冰島單車團或者任何其他單車團？

單車團好似第一年搞?

好像不是

有冇hm人試過冇報到個credit-based internship
過咗deadline 先知有得報 我認我戇鳩
冇報到會點架

收CCN2019 Intro to communication studies書
有意pm thanks～

Dean list

有排

有無speed既巴打讀緊psycho

收CCN1041書 有意pm我

咩credit-based internship？暑假果個CCN2155 Workplace Practicum？

收CCN1028
CCN2019書
Telegram:@Killerjo1234

冇
因為highest value option forgone 都係bus
地鐵塞幾耐/加幾錢都對你個opportunity cost冇分別 因為而家巴士冇塞車/加價/其他因素影響 你放棄果個選項冇改變 咁個oc咪唔變

收fm書
lihkg40223@gmail.com

唔係HKCC人溫通頂得唔得 有冇咩方法可以唔洗登記

明日？

應該唔得 除非有學生證

90分都冇A+ 痴線

嘩屌拉把好凍呀

tg hahahali
放fa stat mo
每本200

收mkt書 ccn2003 pm

我都覺得佢幾好

放fa書
有意留tg

我淨係知係summer 去做intern
但唔知係咪ccn2155

收 stat 1028書 tg @poooaa

反而覺得好悶熱

今日好焗下

跪求小麗gender issue note
TG:gendernote

FA 好難
完全唔知做緊乜
利申：peggy教

想玩閃避球 但毒撚搵唔到人玩

想Retake 但retake個陣個時間係咪有得揀 咁我係咪可以順便讀埋 sem3 d 科

陪你囉 但我唔係好識架咋
利申紅巴

1號打羽毛球比賽

其實今年啲冷氣唔係好掂 如果係yr2嘅就知上年嘅冷氣係凍好多 真係雪房嚟

收Financial Management 同叫IA書

FA緊係reg Barbara啦
FA其實都係記住晒邊d keywords配對邊d account title同埋邊個credit/debit姐，唔洗明佢up乜架

唔會 每科同樣都係係3credit

上年本身peggy 教
後尾轉咗barbara

Bu journal有interview未

Ben KF

有冇人做完中醫 可以對下

上面講嗰幾個一係冇位一係同本身我個時間表撞到九彩

諗緊去sit第二啲lecturer 堂好冇

好開心 收到city mkt interview la

Ben KF 喇

佢會趕人走

congrats

收CCN1041 Accounting for non-business本書 留聯絡方式同留價錢

Yr 2 gpa<=3嘅各位有咩打算?
利申:已報speed

fm出左indivdual assignment未？
我見teaching plan話week5交，但今個星期都week4，moodle又未見有
係咪我lecture miss左？

自己去買啦 D人一早week1 2已經開始收啦
係買就下年請早

Marketing中tableware好難

但佢成日叫人去sit其他lecturer

真心？

收CCN2101 FA書
tlg:

[速報] Dean's list已出
終於可以入返次Dean's list

link?

Link
Email 冇喎

如果speed 唔交$5000留位費係咪一定無左個位

有無手足讀過consumer behavior

Dean's list係唔會用email出

啲人成曰話3.2先報Ugc 但我2.幾/4 可能高過 3.2/4.5 咁姐係我係垃圾 報都無用？

幾時先有錢？
等錢用

有份

估唔到有份

Hkcc 都係cgpa4.0滿

屌 都話係用4做底分 個分係唔會變

有無人試過

祝你gpa唔過2

謝謝你

我撐屌你個巴打 on9用下腦啦 仲要祝人gpa唔過2

人地答你咋喎

認同

輕輕一推

有排，唔使等

癲list

好撚憎啲仆街成撚日話唔識之後又入咗癲list
我屌你老母正仆街

諗諗下我都係咁

我想問 冇Dean List 係咪就冇U讀
利申：社科

咩觀念

收到speed offer應該比咩反應好...

有人問 我一定話好彩

我個frd咁講
搞到我好擔心

係咪得有dean list既先收到email

應該係
btw有得check

On9

遲啦 同埋班唔到12個人

其實dean list 除咗拎1000蚊之外
真係唔係咁重要㗎

我個frd日日話我垃圾 因為冇Dean List 入
跟住話我點都冇U讀

同你個frd講
入到dean list可以報牛津劍橋non jupas
用skype interview

真係好痴線 祝人gpa唔過2都唔知咩心態

我想問政府係咪有scholarship 可以報
Dean list 的話有冇機

求詳情

入左deanlist MIT都仆住收啦

有冇人知cc d遊學團 大約幾多月會比返資助

入左dean list唔係直接去牛津劍橋教？

Btw 你嗰個真係朋友？

佢係啲讀書好叻 之前係cc賺好多scholarship 嘅人嚟
年年Dean List 嘅師兄嚟
佢同我講冇Dean List =垃圾=冇U讀
跟住我頹到仆街
明明我都已經好努力

係入deanlist嘅On9

收ccn 2019 textbook
Tg hkcctextbook

我想問下SPEED Online Application嗰到有個Special Admission Day姐係點?
嗰日人要去到?
thanks

大把人唔係個個sem dean list但收三大offer

枉讀cct

放書(副本) + 齊Notes + 齊Assignment (有埋comment including gp pj and individual assignment)
CCN2187 Biological Psychology
有意留低email

多謝咁多位巴絲幫我釐清事實
但對於冇Dean List 都覺得好頹

asshole仔竟然學人講deanlist

呢個好笑

btw改左名

覆你都費尻事

personal growth叫Kam Lo果個lecturer正一死耶撚

禮拜5多人dayoff? 咁少人嘅

收ccn2003 mkt 書with study guide

Telegram:chicha144

想問2191點讀？覺得個lecturer伏伏地，好多野都係照讀ppt。如果自修既話最緊要留意d咩？

有無巴絲做完中醫asm

有幾條唔識

後面case嗰part有兩條唔肯定

有冇人識做CCN2031 Statistics assignment 1

你講邊部分

上年讀過都係咁 你預midterm勁難啦 因為真係問得幾deep 7成背書 3成係關於額外野 即係 咩大肚婆有幾多日假個啲（類似）exactly 唔記得了
利申：proj 9成 midterm 7成 term paper 8成 仲有一份個人 8成5 最後B+

介唔介意對下

想問問TM個Intern係咪升返poly個tm先有用?
其他u係唔會睇?

R果part

我都想對下

我都想睇

有無人識加密

照打返出嚟
再改下計埋DExpenditure 咋嘛

Case嗰part好多都唔肯定

你今個sem讀緊呢科？問下點做得唔得 唔知點解最尾excel個histogram同R個stem and leaf d frequency唔夾（我覺得係R出左事）

想問下stats份功課
DExpenditure class width應該係round up到小數後幾多個位?
如果我min =0.0100
Max = 0.9900
Class有十個
咁class width係幾多?
感謝各位

R 個histogram 同excel 個histogram 係咪一樣先

Stem and leaf 係histogram 掉轉90度咋嘛

睇返ccn 1008 d notes啦

收 easy to learn marketing
email matthewcheng2403123@gmail.com

[img]
[/img]
好似星期四執到的,有無人漏左?
明天會拎返去Security

中學bafs已經好差
但讀緊accounting
Intermediate accounting 好難
有冇人可以救下我

做緊asm?

溫緊其他科 ia完全冇從入手

想問下retake passed subjects 太概幾時先會知批唔批

你邊個教

arison 教
完全唔知做緊乜

Pauline

中文commu 份assignment想寫辱警罪

但係好驚個lecturer比爛grade

Arison +1 每堂聽佢自己講到勁high 又唔用ppt教

Arison成鳩日唔跟ppt講野
佢d例子又濕鳩 得佢自己high
正正經經講書唔好咩

自己睇notes又難明 唔想今個sem gpa 因為ia 而燃燒

ia係有D難讀 上年係另一個lecturer教 我都係自修同問朋友
多d做數啦 拎a唔難
利申: a+

扮北姑口音按摩個例子...

其實商科gpa幾多先叫做好？

有冇讀過cost accounting 既巴絲分享下呢科點溫，或者邊d重要？今個sem比samuel教，全英語教學，好難頂

有冇人識做psy份individual asm

中間幾課印象中比較煩 狂做 背format 你預mc會難 lq 盡量拎滿分

呢科主要唔係做journal entries？我見頭幾課都冇乜，冇journal entries好悶

唔你 做表

你有咩唔明?

跪求

屌，d人咁鍾意尻足你都信
夠有人話選修科唔A就叫伏啦
你睇番佢成績，通常冇科A個d 垃圾蒞
自己睇路就算啦，信d白痴

答番你，收幾分睇科睇department
有d收3.3，有收3.7
唔同要求

Btw poly cut 撚左d high dip program 益d 白痴, 如果係個幾科既話就會易入左

重話咩讀書好叻
叻撚到入cc我真係第一次見
叫中學d後輩唔撚好入poly，去cc見識下

而家Sem 2既想問下其實即使報non jupas

差唔多過晒正常報名喇。。得late application。。

想問下巴絲1003中文份社評有冇咩特別要注意
或者有冇咩伏位要留意
Btw下堂教簡體字

唔係，我指讀完兩年駁year 3果種 其實唔係好知係咩黎

普通degree 或者top up(渣啲) 都係直接駁year3

有fd 社評a 最後個grade b 左，講左咩自己諗

year 2上翻ugc都係報non jupas？定係有第啲野報

D assignment 個個差唔多分㗎啦
就連grp proj 都差唔多
Mid term 先係最重要

都係non jupas

好少係升year 2(除咗ust)
City 都係大部分asso/hd 都入返year3
主要睇asso 同大學d 科係咪相關

但係點解有人話HD 通常入AS1?

佢個網就寫hd 係入as1/as2
我諗係睇下個科有幾多課程內容你係hd 讀過

所以d人話HD 選擇比較少 因為佢地冇reg科 通常都係讀返本身HD major科 如果轉第科 未必轉到太多credit

Phy2學渣求交流

有冇讀中醫嘅巴絲 asm case嗰part 第三題係乜邪

Assignment做成點

有無巴打可以教下1034ict份group prj究竟點做？我好似連題目都睇唔明。咩centralized database system 又咩multimedia system即係點？唔該各位先

答左濕邪 想知傷寒論邊兩條藥方

我都答左濕
不過果兩條藥方難搵 寫左 麻黃場 小青龍湯

想問下依到有冇人係讀HM GPA過3嘅 但係冇報summer internship 想搵下有冇人同我一樣

android嘅話 play store有個app叫傷寒論 入面有晒啲藥方 好易搵到

我都係 但唔知下年可以報乜柒

有無人仲未分到組 星期五交group List

有冇人知phy lab 唔得閒會點

冇報intern唔緊要既，咁咪year2照舊讀10科lor

Summer Sem 讀一科又得唔得?

有冇人平放consumer behavior既textbook

有無人完做完中醫
想對答案

tm here

有，telegram:teleadd2017

有冇人知點解見親d讀緊year3既人都咁閪？

我

放CCN2101 FA書
tg@Kakawee

建議死亡鐵三角以後叫CCDD
取名至CC Death Delta
同時通常都係拎C 或者 D

聽講中文正常都有B+，我兩份asm同proj都只係得mean，靠exam拉到A
CCT又係純背拎A，難既根本得EAS，識幾個dse4、1個ielts 8 都得B

同意

我dse 4 eas1同2都係c+

Eas好睇邊個教

我自己都唔係拎C同D
不過真係聽好多fd講都係係C+既位置
可能你撞到既都係好老師啦
同埋我都係講下姐 唔洗咁認真既

各位巴打絲打🙇🏻‍♀️
想問intro to econ好唔好讀
如果中學修econ...
d pj係做d咩？

一齊做工作紙

有修既好讀

Dse 3 eas 1 同2 都係b+
溫好d notes 同本書嘅範圍
要屈mc 其實唔難

又係狂畫圖？

做題目，同dse啲題目差唔多

個課程都係一個sem讀哂dse3年既野？😕

我無讀過
覺得教得太快。。
要自己落堂慢慢清concept

GDP同credit creation 個兩科好難
上堂教得好快
Production 冇記錯係第六同第七課我勁多唔明
其他都ok

利申冇底

有無巴絲知道outstanding award 係計cgpa 定兩個sem gpa????

兩個sem

thx

收 ccn2101 fa書
tg: taylorhkcc

Summer sem 報左一科retake 一科新科，retake果科係B，係咪其中一科unsuccessful,另一科都unsuccessful?
就算unsuccessful,遲下係咪可以試下add/drop ,如果有位都可以讀到retake /new subject?

收ccn2003 marketing書
Easy to learn
Tg: chicha144

有冇iss人訓緊街

me

FM好難
有無人一齊交流下

上個sem讀完

係m 記食緊野，爽爽

想問下personal growth定gender issue好讀啲？

同dse比易好多 因為佢一個sem教哂d野 變相問既野淺同直接好多 中學有讀過有優勢
最正係冇gp pro 剩係tutorial 做幾題就得
如果有fd讀 d asm大家對下 mt exam溫下書 要拎A+冇難度
利申A

中西史有無pj?
有無巴打/絲打讀過可以分享下

大伏

放eas書 紅色封面 85%新 好少寫字 只係封面角位少皺 $70
TG:kh2522

中西溝？

頭幾堂已經跟唔上

遇到垃圾gpmate真係慘過食屎

佢一係唔好做，唔好最後一刻交垃圾

開始忙

想問星期日cc係咪要證先入到？
如果我想帶我個frd 入去 比唔比？
係咪一定要學生證

其實cc平日邊日可以24小時溫書？

係 要學生證拍卡先入得去

明日 不過你要預咗會好吵

但見佢有時lock左

Summer sem reg咗intro econ
但無fd一齊讀，無得對答案

見到有個econ and society for non business
想問下同intro econ有咩分別

收ccn2019 Intro to commu studies textbook
Telegram: ssyssm

高價收購easy2learn marketing
Telegram:

有冇人覺得ia asm好撚難

唉 sem4 想放鬆啲都唔得
次次都商量哂啲point先再分工 屌 點知連闡述都唔識 明明可以寫到幾百字嘅野 寫到一百字都寫唔得 唉

報左summer sem 但而家想drop
佢話要寫信 請問封信駛唔駛寫到好詳細咁寫原因？
會唔會好難批

唔會 一定俾你drop 雖然唔係點睇理由不過作好啲啦

有冇人一齊對下FM

依家仲有冇得報summer sem 有嘅話可以去邊到報 有冇人可以解答下

Thanks bro

有冇人識做ia q1(b)
最尾個billing in excess of costs less loss 係咩

Billing in excess of cost and profit
係出現係balance sheet
唔關journal entries 事

arison教
上課完全唔明講乜
asm完全唔識做

係咪得2014 loss

有冇blaw同志呀 好撚難呀

係喎頂 做多野添，當學多左野

有冇人知Gender份asm1入面係咪用翻notes講過嘅嘢就得

有無巴絲有Exercise book for CCN2232 General Microbiology. McGraw Hill (ISBN: 987-1-308-41055-5)
Or
Cowan M.K. Microbiology: A systems approach. McGraw Hill. (Fourth edition).
急求

可唔可以講下係做d咩 上年讀完已經無咩印象

Select a recent topic from news or social phenomenon related with gender that interest you. You may choose more than one article discussing the same topic.
Apply theories or concepts to analyse the case.
Discuss how the theory or concepts have inspired your understanding on the phenomenon.
You may also evaluate the strength and weakness of the theories.
Deadline of the paper: March 10
Word limit: about 1000.
Type your essay. Submit both in hard copy and soft copy (on moodle). Handwriting is not accepted.
Plagiarism is strictly prohibited.

咁係咪寫翻notes入面有嘅嘢就得

係呀 其實用黎用去都係果堆theory 做gp pj asm2果時都係呢堆

巴打如果啲asm有留底 介唔介意send比我 我睇完notes完全唔知係要點apply落去 唔該
email: hkcckin@gmail.com

cost accounting全英語真係乜都聽唔明爛grade啦

邊個教？

Cassini

Commu 份功課
對話要寫幾多左右?

想問下retake passed subject要等到完左summer sem add/drop完先知結果？可唔可以見有位自己add上去？
但係要5月31號前交錢？

我上年都係cassini 但係佢改完都無派翻d asm比我地 我都唔知自己份野做成點

中文要用天水圍12師奶
買唔到借唔到

我寫左5-6句對話 每句1-3行

早知唔好為咗Dayoff而唔reg Lawrence

巴打我有書，可以比你
要既留Tg

lawrence認真好好多

咩叫留tg 無咩點用過連登

想問下cc邊度有微波爐?想帶飯叮
唔該曬各位

Telegram

有無巴打今個sem intro to mkt 係kiki 教可以share 份revision exercise?

你hhb 定 wk？
不過而家sem2都冇咩可能唔架

巴打真係感激不盡

pisj

邊科呀你

healthy living and common health problem呢科mid term可以點溫？
明明係common sense既野但好難背

有冇人放developmental psy既書出黎？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

口述歷史好難做 唔知到底要啲咩 冇方向

同問

個個lecturer唔同 我覺得consult一下個lecturer 想要咩再做好啲

第一日翻cc翻工？

好 多謝指教 巴打會唔會有source可以參考下

一個拎 其他人都會問我拎 不過剩係俾你一個 其他巴絲都唔好問我拎啦 因為唔想個個都有
Btw俾你email我
戴頭盔先 利申：B+

我比telegram你先得唔得？唔想放個email喺到
telegram:hkcc1600

係呀 明明可以寫幾百字既野 求其寫幾句比你 仲要個幾句都係垃圾黎 叫佢改下仲要發9你脾氣 屌佢老味 sor真係好嬲

屌 講起就嬲 叫佢寫script 臨present先寫 想幫你改都改唔到啦

好撚驚爛grade啊

Jandia正常

pish

請問Summer sem幾時會知入唔入？

Check email啦 出左result

有無巴打intro to mkt 係kiki 教？

Hks完全唔知佢講緊咩 好似only講緊歷史既感覺 到底test會點考 有無人上年讀過 點樣容易d明呢一科

善用email啦

屌你老母，份功課話
Completed assignment is due at the beginning of your LECTURE/TUTORIAL session on WEEK 6
(i.e. during the period 6 March to 10 March 2017).
今日tutor ,星期四lecture
我今日無上tutor，但有人話唔交當欠，之後我 鳩衝去交，佢當我欠

??

日文點a，好L淆

Hksoc好恐怖呀！！！

有無人收到elite tour通知？

點恐怖法 睇下幫唔幫到你

a 個range 好低，放心

Eas2 係咪99.9999%B?-?

次次小測驗好緊張 好驚錯小小已經玩完

唔驚 我唔係次次滿分都a+

我要A ja 希望有 keep到85-90 有冇？

屌 我默書次次滿分都得a 點解
利申：a1滿分 a2得28分 mt91

Arison 成日搞錯d 嘢
搞錯數字 搞錯entry

考試點？默書怕大意

唔得閒返去睇
冇a+ gpa即刻低左0.5

份口述歷史到底要點做先高分？

有無巴打今個sem intro to mkt 係kiki 教？

Here

想問巴打你地係咪有份revision exercise? 可以share?thankss

我telegram teleadd2017

我a1 <50%...

深層次分析

我無睇卷 但我計過考試應該大概90頭

深層次到咩地步？
我驚愈寫愈遠..

有咩 點解我冇

唔係moodle 有？

全部野都係centralised group

咁高 愈講愈淆

真係伊科好大壓力 要係咁keep住測驗

有個朋友話輕鬆㗎 hi見到我嘛
應該係我浪子性格唔適合

其實問你lecturer 到底想要咩內容啦 有啲要求你深層次反思，有啲我見過唔洗好深層次都拎A

溫midterm啦你

尤其用英文present 嗰啲，望住佢present 真係一額汗

有冇人講下揀科
Business ns有咩科好揀

con 下你lecturer

mid term 有9字頭考試應該都得

Intro Management science

咪玩

中英都一樣 有得準備嘅野唔準備係到玩臨場

推呀

FM
Nego
Global
anp
GE:pfp

想知點交野上turnitin
第一科要交上去

GE有咩好揀

psycho

Jap1

jap1

Hiragana quiz要點聽？有d好似 分唔清就gg

背q哂佢

就算背 背完分不清
利申：冇底

之後d quiz好似唔洗聽？但點考？剩羅馬字轉日文？定中文轉日文？

之後個d係比意思你
自己寫hiragana同漢字

Jandia比唔比人sit堂?

比 應該

有冇yr1報左non-j嘅收到interview啦

大L把

Moodle

好似你個科交Assignment嗰到會出Turnitin嗰icon而唔係普通交上去嘅icon
撳入去會要你改個file名同埋upload上去
通常隔兩三個字就出結果 耐嘅可以半日先出
如果時間好趕而又好高percentage

FM IAS 好撚難
第一條已經唔知點做

咩program？

Gender 好唔好讀

宜家上緊中文tutor好悶 有無人吹水？

summer 讀過 workload唔算多
有讀socio好易上手
利申: spa yr2 E科拎B+

有冇得reg finance科目？難唔難讀

想問一下而家我drop左summer sem果科
黎緊Reg科會唔會唔比sem 3 reg返同一科
或者有暗penalty之類⋯
我想讀果科架只係而家summer唔得閒上

想問cct 冇聽過書
淨係睇思方 mid term 夠唔夠做
但係思方好似冇講述句o個d?

想問下如果有ou offer會唔會退返speed個5000蚊留位費？

一定冇囉

唔洗溫思方 淨係溫notes 好過

點解啲人會話易

係唔太難既 因為唔多野

聽聞只限poly ugc先退

cct唔聽書好危喎除非好醒

本來報左summer term
佢出左email 話unsuccessful
可能唔夠人開班
咁我6月睇到佢有咩科先再報得唔得？

有冇人讀過CCN2144 Principles of Financial Planning
想知佢同ge嗰科pfp有咩分別
邊科難啲

D人話好多野背

仲諗住揀科計下數
除咗fm仲有咩好揀

唔該

Management science

Poly ME派左interview

兩科都讀過
Level2個科背嘢比較多 數少啲 不過記得 唔同sem唔同教法 我sem1 Micheal 教好放水 數都係fm開頭個啲數 姐係time value of money 但係背嘢都多
Sem2 reg就唔同 就會數同背嘢都平均啲

你係邊個做乜用我男神個名

我咪你男神囉

報左poly nursing 但仲未有email是咪冇望

唔會 要ugc offer先會退

有冇人已經收到poly social work interview

係就送部Tesla俾我啦

Model X

Model S先最正 仲有17寸Mon俾我J

有冇人收到poly data science interview ？
有冇人有去佢地係poly搞個嗰info session ？
剩係去左佢地係cc搞個嗰，想問下佢有冇講到interview要注意咩？

日文得少少底 冇n5
Econ冇底
咁Reg jap1 intro econ會唔會連b+都冇

jap1 大把無底a+ 啦

econ 無底 B+ here 基本上除咗chapter678比較難之外其他上堂專心啲都會明

我之前係就咁話覺得自己唔岩讀都批

有無巴打知Elementary French 呢科詳情係點？有d興趣想簡

想問而家過哂summer term報名仲有無得報？ 自隊一打膠先，之前唔知原來sem2無得報

去ik申請急件，好似2，3日就出到比你

日文冇底A左 日文呢科考你夠唔夠勤力咋

仲要小心 細心 恆心

第一次小測驗做得麻麻 平假名幾好 之後d小測驗係咪都要岩哂先有A

我當時都唔係次次滿分
比人扣0.5-1分到

得3.5分 捉我漢字 之後真係要跟到足 拎滿分

有冇係wk讀嘅 見到四樓有人貼咗Twice TszYu張相係自己個locker到 有啲毒

我都見到

我知我太遲，但係仲有冇人有FA書放阿
Tg @lllccckkk

Social policy 好唔好讀？

好

講program 定course先

D project 同 exam難唔難？

無exam

可唔可以大概講下讀d咩？（內容）

香港各範疇政策現況及各種政策背後的意識形態

我又問
IT asso 好唔好讀？
其實係想問啲內容/assignments 會唔會好難，因為依家讀ict 啲program 好差，尤其係啲algorithm 唔識寫
另外可唔可以大概講下會讀啲乜，唔該

finance year 1 sem2 果科compulsory 係邊科

hs人想問如果f左科compulsory，但之前報東華，佢比左個additional offer，咁係咪都代表可以去讀?

Fm?

你地其實好易高gpa

下，你地易到無exam

又嚟

由佢喇 刷存在感

我覺得要加係第一頁啦

blocked

喂你地4.5 滿分，實好易入u 啦

聽講女會高grade啲

屌你 exam都無 我地social policy 肥幾個 全班無一個人扲a

係呀岩呀！
你又知既

我想應無exam姐 你地又以為我話你地

岩呀，無exam一定好撚好多啦仆街

你真係未撚試過一條友單拖做project硬食仲要個科係無exam既

我屌你老母我不知幾撚柒鳩想有exam呀 食撚屎啦你

我理撚得你假膠定真心膠 食撚屎

Intro to psych 難唔難讀

求FA書

你都on99 冇exam先難拎a 用個死人腦諗下都知啦
係有料既4定4.5滿分都會入到u 你垃圾入唔到u就唔好係度賴地硬啦 真係好肉酸

放fa書 tg?

想收CCN2019 書 影印/正本就得
有意Telegram ccget4

？？

同得狗講野多？

同意，最好全部科Exam60% Coursework40%

但其實如果你真係有料的話，單拖做Project唔係問題，除左自己做成份報告之外，仲可以幫佢地諗埋Present份稿，不過QA就由佢地自生自滅。

有冇巴打讀CCN 2002 Intro Econ?
想問下有冇group project做？

冇 group project, 分組只係做class work

thx
難唔難?

去到ch 678中間難度會變到好高，如果冇底會難啲catch up到 不過都係個句上堂專心啲勤力啲嘅話要攞B+或以上都唔難
利申:無底 B+

社科難d

有冇人對下fm assignment answer

tg: YingCharmGingITDog

原來好多巴絲打都喺non jupas post見過你地個名

大家都等緊offer

係 希望個個都收到offer
我見你日日都係到數第幾日

拜下offer god 會好運啲

個Post推得太快，已經無心機追返

家陣風頭火勢嘛
我日日都會追 唔追唔安樂

原來你都係cc

係啊 我記得你之前都記得我讀cc㗎喎

我要阿 tg lk888777

有冇人做完accounting for non business 既assignment既人知section B (A6)既accounting principle係咩

而家入連登最多就係呢兩個post

我金魚記憶

Gender份individual assignment要用幾多個theory?

出名cc伏科

好毒撚呀

吓

你比你tg我？

點解咁講

assignment要求都幾高
錯少少都隨時影響個grade
尢其A2 你要搵套電影再用theories做分析 好多人死A2
Exam唔係純粹背theories 仲要應用 你睇睇past paper就知咩事
利申: spa yr2 May姐教拎B

想問introduction to wines伏唔伏？

想問下FM Q3d 係咪lower?
同埋點解釋好

No ar

咁係咩

啱啱同佢打完招呼，隔左成年都記得我咩名

肯俾心機根本kill你唔到

下 Intro Psy輕鬆架wo
利申：Sandy 教 A咗

我有frd讀cccu收咗
好似話GPA過3.4+讀SW本科先派interview
利申：GPA3.6x Year 1 Entry 等緊email

上個Sem讀完，可能第一屆，Exam放水放到
Midterm幾有挑戰性，考你上堂有無jot notes
Assignment同Project花你好多時間搵料
利申A+

有冇去河源既巴絲

想問下有冇巴打讀過以下幾科？
Ob
A&p
Customer relationship mgt
Consumer behaviour
想問下有咩要注意

唔該哂

會考社會特徵 意識形態 事件内容
呢科有少少抽象 唔明就唔好走tutorial 問到明

In john lee we trsut

肯上堂温書就靚grade架啦

Food Hygiene and Nutritional Health 有冇人讀過

日文quiz第一課生字only？

OB多嘢背 考試考晒咁多個chapter
A&P就Project麻煩

如果你係簡DS嘅 簡Nego啦 易讀易靚Grade Asm同PJ唔算難

Vocab/hiragana?

唔係兩樣都要咩

冇野了自膠

may 姐 通常俾咩grade多
我份A1

有咩選修科易拎grade
請各位師兄師姐指教

易拎靚grade*

有qouta限 小心爆

無Bio底唔好讀 有都要諗諗 大部分係新嘢
利申 讀緊

有冇咩科好推介 唔想讀伏科

如果你份野無乜大問題 通常由B起手
但A1試過有人拎D

有冇去15號個個bbq阿

有，勿相認

有無巴打讀過Value and Ethics in daily life
好唔好讀

Econ個底係DSE level 4
應唔應付到business econ 同 intro to macro ??
求靚grade

想讀nego 求戰友

有冇in左poly management嘅巴絲打？

想問freshment seminar係讀咩
我係講緊elective 唔係去聽野

無聽過有人真係讀

想知logic and reasoning有無伏

Anp好似marketing既

點為之伏

Jap I 最易拎高grade是常識吧

0底 會唔會好chur好辛苦

無底讀緊 唔算辛苦 但你預每星期都要溫書

easy

咁做咩

除左Ob 其他讀過 anp最易讀

咁understanding globalisation 呢
同埋啲人話anp project好煩 易唔易靚grade

Jamie都上水

同上 有無師兄讀過 想知多d

小弟hotel year1 報左summer intern 有冇巴絲知道係咪可以揀少一科 如果係咁計少一科GE定DS?

想問下有咩GE好讀 Chinese family culture難唔難？

DS

Grad前點都要讀科係china related 個人覺得sem3簡中西溝其實最好 sem3你要追gpa 呢科嘅workload唔算大 PJ剩係Present+PPT asm又係寫千幾二千字文 係exam多野記小小

mt又係week10定11先考 asm頭兩三個week已經up上網 但係week11/12先交 大把時間比你做

呢個唔係jamie 我係nonjupas post見過絲打

係我自己要揀少一科定佢個system會限我揀唔到多科？

推 有無巴絲讀過

自己揀少,你可以揀下個SEM讀少科,或者留到SEM4先讀少科
System唔會限你,你可以揀多科,有錢交學費就得

睇黎你唔係上個SEM讀Wine既同學